我每次調較電腦同手機mon光暗度只會+5/-5咁較，算唔算強迫症？

即係10,15,20,25,30....
個位數永遠無1,2,3,4,6,7,8,9，算唔算強迫症？

輕度

我要0字尾